(經典電玩對決)GTA系列 VS 牧場物語系列

GTA系列：正評
牧場物語系列：負評

又投？屌你老母呀